想問下，呢7件監躉係咪已經復職？

2017年2月判囚，刑期兩年。
2019年2月刑滿，部分上訴仲有得減半年。

如果有得復職，831重頭戲，會唔會有佢地份？

警隊咁缺人，又成日招募啲舊人。。。

一個二個冇number、又蒙曬面，
就連身邊嘅速生（速龍先生）都認唔到佢係乜水。。。